====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En réalité , ces questions se posent aussi bien pour les architectes , les urbanistes , les paysagistes , les ingénieurs , les agronomes (la question du passage à l ' éco-urbanisme n ' est pas sans rapport avec celle du passage de l ' agriculture à l ' éco-agriculture , au sens de Michel Griffon dans Pour des agricultures écologiquement que j ' appelle le micro-urbanisme du quotidien ;
Entity Name (Type) :: Pour des agricultures écologiquement (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Michel Griffon (PER)
Pour des agricultures écologiquement (MISC)
Total entitiy counts: 2

